胡國興 - 歷史會忘記你的

破產官就唔會忘記你啦
幾好人

精警

竟然出認真post🙄